而家好多中資銀行，已經無圍鐵板

出入平安

咁你唔做野？垃撚圾

我g持中資